.TH LIBASTERIQ 3 "11 août 2018"
.SH NOM
libasteriq - une bibliothèque astronomique qui implémente les algorithms du livre « \fBAstronomical Algorithms\fR » (par \fIJean Meeus\fR)
.SH SYNOPSIS
#include <\fBlibasteriq/asteriq.h\fR>

\fBtypedef intret\fR uint32_t;

.SH DESCRIPTION
\fBintret\fR - Le type utilisé pour les valeurs du retour des fonctions de cette bibliothèque. Il est vraiment le type \fIuint32_t\fR redéfini pour cette bibliothèque. Chaque bit représente une erreur spécifique.

.SH VALEURS DU RETOUR
Souf indication contraire, toutes les fonctions dans cette bibliothèque renvoie un nombre du type \fBuint32_t\fR (redéfini comme \fBintret\fR). Les bits signalent chacun une indication différente.

\fBLes Signaux\fR
.TP
(\fBintret\fR)0b00000000000000000000000000000000
\fBNORMALE\fR - tous les bits sont zéro ; il n'y a aucune erreur pour signaler
.TP
(\fBintret\fR)0b00000000000000000000000000000001
\fBVALEUR_INAPPROPRIEE\fR - une des valeurs passées à la fonction est inappropriée pour le calcul ; cependant, cela ne devrait pas causer d'erreur fatale
.TP
(\fBintret\fR)0b00000000000000000000000000000010
\fBVALEUR_INVALIDE\fR - une des valeurs passées à la fonction est invalide ; cela devrait problement causer d'erreur fatale
.TP
(\fBintret\fR)0b00000000000000000000000000000100
\fBTABLEAU_NONINITIALISE\fR - un tableau n'a pas été initialisé avant d'être passé à la fonction
.TP
(\fBintret\fR)0b00000000000000000000000000001000
\fBTABLEAU_INVALIDE\fR - un tableau passé à la fonction contient des valeurs invalides ou il contient le mauvais nombre des valeurs
.TP
(\fBintret\fR)0b00000000000000000000000000010000
\fBCALC_ITERATIVE\fR - il y a une erreur lors de calcul itératif ; soit l'itération n'a pas convergé sur une valeur ou l'itération a divergé

.SH AUTEUR
Daniel McLaughlin <\fIravenstar.8214@gmail.com\fR>

.SH DÉBOGAGE
Rapportez des bugs à Daniel McLaughlin <\fIravenstar.8214@gmail.com\fR>

.SH COPYRIGHT
Copyright © Daniel McLaughlin. Licence GPLv3+: GNU GPL version 3 ou ultérieure.
.TP
This is free software: you are free to change and redistribute it.
.br
There is NO WARRANTY, to the extent permitted by law.

.SH VOIR AUSSI
\fIlibasteriq-interpolation(3)\fR \fIlibasteriq-jourjulien(3)\fR
